Asus AC68U + Download Master用唔到

尼一排, 個DOWNLOAD MASTER 成日SHOW "Can not connect download master service", download 唔到野

用緊AC68U, 冇改過SETTING, 但近排就CONNECT 唔到, 有冇CHING 有解決辦法?

同埋, 除左ASUS 既DOWNLOAD MASTER, 仲有冇其他選擇?主要BT 野
FIRMWARE UPDATE 左最新, 用緊NETVIGATOR

想知多D乜我可以提供